有冇d中/英文名一聽就覺得似狗名

我先
Bobby

Dicky

例子義

Dog

天水圍wucfu

Bobby

老納

Peter

sally

Dolly 蘿

Calvin

deer

hugo

Lucky

Goldie

Puppy

Rocky

woody

蓋

旺財

Doggie

Coffee
Cookie

彭健新

Charlie

jacky

Dolly

Baby

BoBo

六八

Rex

Jimmy

清高汁

Edge

諗起ok仔走左就有d唔開心

潛水員一號

菜茗鹽

penny

AH SIR

Shallow

魂。初剎

CY

Docky Dicky

Temny

lucas😉

Happy
聽到果時呆左